喂靚仔 有咩新歌啊？

呢隻就唔係新歌
呢一隻係一隻好經典既歌